今日買左蘋果未？如果唔買只會愈印愈少

雖然幫哂全家訂閱左
但我堅持日日買份實體報紙
睇下有咩廣告
有咩黃店做優惠

大家屙屎又可以like 小店
每日$10低成本抗爭

612721831101新屋嶺

食完早餐買嚟睇

勿忘初衷

永遠支持

今日少左好多廣告
大家得閒可以落下
Minimal $90起

岩岩買左

已買
香港人堅持

Tui

華潤旗下Vango停賣蘋果日報

其實平日好少經過呢間野

其實我都以為佢執曬

分類小廣告上網搵唔到落嘅方法同收費